Отчет по динамике незакрытых тикетов (issues).
Входные параметры отчета:
- Фильтр (type= filterpicker)
- Период (type= select)
Период содержит три значения:
- Текущая неделя
- Текущий месяц
- Текущий год
Предполагается, что в фильтре не используется фильтрация по датам. Требуется
валидация на фильтр. Он не должен возвращать более 1000 запросов.

Отчет должен отображать таблицу с тремя столбцами:
- Проект
- Количество созданных тикетов за заданный период
- Количество закрытых тикетов за заданный период
Считаем тикет закрытым, если issue.getResolutionDate != null